我唔會登記攞「銅芯抗疫」口罩

國歌惡法臨近，政府急忙推所謂德政轉移大眾焦點。

疫情就完先派口罩
攞你老母呀林奠